我要你生！勿輕生！勿中計！

今日已經有太多負面新聞出現
今日一時絕望唔代表永遠都係絕望！
政府繼續用POPO過激既行動分化我地兄弟同絲打
身邊有好多人都就快爆煲 情緒失控什至想輕生
大家鼓勵身邊既人正面樂觀面對
諗方法令政府跪低！

方法有戎煙 唔再用煙稅課金比政府，港紙換美金投下不信任既一票！用盡所有方法！

希望大家千其唔好中計！
生命承可貴！面對垃圾政府動盪時代勢不低頭！
兄弟繼續爬山！我地會笑到最後！